[認真] 有冇方法唔要腳甲？

我自己隻腳趾公腳甲特別大塊，每一次做運動，跑步、行山都會頂到隻鞋。
唔關對鞋/對襪既事，我試過晒點樣都會頂腳指公，原因真係太大塊同生得太出，
所以我次次腳甲都會頂到成塊黑晒有魚血係入面，痛到仆街，最後成塊甩出黎我先得到解脫。
有冇巴打知點樣可以令到腳甲唔再生出黎？

義趾

斬腳趾

每晚臨訓前啜十分鐘腳趾甲，半個月左右 佢就會停止生長

剪趾甲喇

著腳趾鞋

It can be removed permanently...

(warning)

要甩有幾撚難 重點想佢唔好再生返出黎

我隻腳，慎入